消防工會 : 警員欲分隔消防員與防暴警致看似雙方發生推撞

警方星期六港島驅散行動中，一輛消防車懷疑被催淚彈擊中，車內一名消防員不滿，下車與警員理論。消防處職工總會主席謝學忠澄清，當時有警員想分隔該名消防員及防暴警員，所以在片段上看似雙方發生推撞。

謝學忠在本台節目《千禧年代》表示，該名消防員下車與警員理論時，有警員已即場表達不好意思，另外有警員及消防員均出現不禮貌的言辭，有警員擔心雙方發生口角，所以分隔兩人，澄清片段看到的「推撞」，其實是分隔兩人的行為。他表示，已聯絡相關同事，對方同意相關細節，又希望不要再將事情放大。

被問到片段看到該名消防懷疑被警員圍著，謝學忠認為是人數上的問題，因為當時有10多名防暴警員，但只有一名消防員，所以看似被圍。

有人想臭屎密come咁喎

消防咁都忍得屎都食得

不過記者同國泰都係踩到上心口都冇反應

笑
跪到叩埋頭

車嚨都有毒點洗

含到雪雪聲，黑警條腸好好味

收皮未

自己友都唔撐，仲叫自己消防工會

尋日厭跪唔夠貼地 今日連頭都貼埋地

大家有眼睇架

以後消防見到警察唔該醒少少敬個禮，唔係就射鳩你呀

睇片個消防本身都好有禮貌
無啦啦有隻發瘟十幾米外衝埋去鬧佢仲想郁手打人

一無示威者係附近就是鳩但搵人出氣

開頭最左邊個防暴好似係拍消防膊頭，然後右邊堆失控防暴就衝埋黎狂吠

十個圍一個原來唔係叫圍😂

幫警犬含七啦 消防撚

消防工會唔幫消防
摺柒左佢啦

份野黑警寫俾你讀架
分隔唔係推撞得黑警先講得出

五體投地

幾時比埋屎眼狗屌

用腳推開該名人士。

咁姐係你有警員亂尻咁吠先
後有第二個警員"分開"
而家姐係你射人架車冇錯，亂吠都岩係唔係囉

你一個圍十個黑警就唔岩啦

垃鳩圾工會

幫警犬 打飛機喇 消房工會

都話消防一早歸咗邊，點解仲有咁多人唔知係到ff消防起義...

9成公務員工會都係藍
只係為左年尾加薪，冇人性可言

消防員鞋面踩到警員鞋底

爭住含

駛唔駛跪得咁過分

記者都踩咗幾個月先主動還拖

宵房工會

開緊工比狗打比忡狗圍
咁都仲返工
港豬嘅下場

KNEEL

人數問題誤會je
其實係一個圍緊十個
你咪以為十個圍一個囉

成條片係度
都仲要DULL
DULL 你老母

消防高層不嬲都唔攬班細既
班細既點黃都無用啦
由此可見有工會都可以係廢既
黑警或者正苦籠絡工會最高層個班人就搞掂晒

啲popo覺得自己高高在上㗎 一個撚字都受唔到 喺佢哋眼中係只許州官放火 不許百姓點燈 只可惜佢哋睇唔到自己身份法理地位同權力根本唔係官 係公僕

準備同國泰一樣

又保護呀嘛 知啦 廢up

俾人踩撚到上心口都話誤會

哦。啱嫁啦，繼續射tg去消防車到啦。天地有正氣下話，唔驚啦，全地球人都錯係得你三萬個最岩

工會=工聯會

前線消防你地再唔反抗啲pk 工會藍c高層
他日會同樣被視為另一種狗㗎

梗係警察啱喇，第一日出嚟做啊

左仔會嚟

咁都講得出，食屎啦
咁正氣做乜要趕走記者先？

消防工會食咗屎呀？咁好呀，以後黑警食完嗰啲餸頭餸尾你哋攞去開飯啦。

做警務處嘅滅火小隊啦
消防員

林奠講明全部政府部門都要配合，咁大家唔會仲有期望呀

消防無槍, 黑警大哂

新世代請支持 新公務員工會

班舊制剩係識奶維穩，以前識抗爭果d
依家都滑曬啞、被收服（公工聯）

自己手足唔撐走去撐警
仲有尋晚射救護車單野又點兜呀？

滅火救援小隊
唔只有困難執既屍要做
遲下連普通屍都要執

唔奶邊有得升職
你睇吓二哥

不得了
五體投地
警務處 消防小隊

不用分得那麼細，全部都係警甴

廢撚到
練到咁大隻有撚用

含完j唔夠奶埋屎眼

工賊會分支係咁上下。

人睇片段你睇片段你可以睇到係分隔
然而數以百千計人睇到係推撞
屌你真係工會都係廢嘅

抵你地最低人工

一般紀律部隊人工 返51個鐘 仲要俾狗笑

冇眼睇，幾時出聲明工會不代表我

第一句已經叫師父
已經好俾面

呢個工會幫外人都唔幫自己人，執柒左佢啦

咁你繼續低人工過黑警啦

咁點解要分開先 咪就係因為有衝突囉

工會得啖笑

出過架啦 基本上除狗以外
其他紀律部隊既工會都好撚藍 奶共
80-99年入職奶英政府福利既低學歷垃圾
除左新入職係學堂俾佢屈左入會同俾年費
好多都自己cut哂

講緊d 工會爭取唔到福利之餘
仲成日拎d 錢姐團上支那玩 講就講開會
屌佢老母呢d 所謂開會 明明應該係自己放V/L
佢地就放offical release 老細又唔敢搞
所以工會係冇撚用 全部俾共狗入侵

最極緻既 望下林大總統就明

最後個段寫咩 人數多咪就係圍

無計

消防高層係藍

白車佬同救火佬公會都係藍底
咁鐘意奶春袋就過檔啦 屌你老母

工會能代表他嗎？

得一個防暴勸交

為咗攬警甴
呢啲膠層果然值得共享大灣區榮譽
希望老豆早日搵到仔

消防工會唔幫自己友 反而即刻出黎幫犬 抆屎
以後消防見到警員應該要即刻下跪啦
重不滿啲咩呀

消防咁都忍到咪撚做人

我以為係狗工會出既添

消防公會同散仔康樂會咁唔同既，一個屌人，一個奶人

消防唔撚係咁都忍到呀嘛？？？
差佬射你部車
你同佢理論
佢屌返你轉頭
之後你老頂企埋差佬果邊話你錯
無撚野呀？

屌佢老母咁都講得出!!!
仆你臭街唔怪得成世俾班過街老鼠騎撚住啦!!!
班前線又要上前頂, 上面果班就嘆冷氣幫警隊含撚!!!
消房高層全部仆住奶袋底, 你仲點旨以佢地爭取同薪同酬? 警察唔俾飯你食都得呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真見同事可以放成星期上北京
屌啦星見佢又貼埋d北京填鴨、長城、北京景點、夜市、酒吧街出黎，但冇扣過佢地V/L

大家以後唔好再讓消防過啦，下面班細幾黃都好，上面腐敗晒架啦

班狗以後都睇你哋消防唔起
恰撚完你仲幫我含撚

過多排件事淡咗 個消防就會被炒

呢D工會阿頭全部係上頭D馬，散仔工會都係。聽聽話話，落咗莊就升職加薪。

狗袋底都奶

香港人 認輸

含到雪雪聲呀

有 槍 真係惡d
黃金戰斧都唔夠你砌

消防工會喎 屌 消防好恰啲？

契弟會

又含

消防高層屌你老母

啱喇，黑警點會錯，一定係消防錯

袋底都「損」埋

屌埋工會啦

今朝聽到真係終極恥笑, 一野大力跪落去幫黑警含撚, 消防佬, 你咁樣有乜撚野尊嚴呀, 上881講野果條友真係廢物奴才黎, 講D野兜成個圈到幫黑警辨護, 又話可能好似, 又話推個消防員係想分開大家, 拉個消防佬去角落圍佢係因為警察本身係果度有防線, 無理由要警察走, 擦鞋擦到太監咁, 真係未撚見過消防咁廢

俾人撚到上心口 都可以話對家冇問題

當時有警員想分隔該名消防員及防暴警員，所以在片段上看似雙方發生推撞

垃圾

高層消防佬
衰撚過啲商家

已fc 消防都係幫警犬含

高層帶頭含

含到雪雪聲

果下既力同動作點睇都唔似欲分隔

被包圍只係人數上嘅問題非法集結都只係太多人

消防工會撚唔係咁含架

用腳推人

黑警奶底好唔好味呀屌你

跪到咁，食得屎啦。仲學咩人同警甴公會平坐

工會講野，班分化撚自動代入晒消防又跪又含

不如直接加入做警察啦

公會就不嬲都奶共架啦，全部收編晒

載兩日頭盔又日日4點鐘去追撚含叫還拖?

全藍絲有樣睇

哦.. 點解唔話要保護消防員呀 ?
因為又驚班記者搶消防員

嘩屌.. 成個懷仔咁既樣

咁點解要分隔佢地先？

就篤呢d 局俾popo
話入面有黄絲暴徒

消防好慘 人地popo公會全部都係撐自己友
消防公會就係撐popo唔撐自由人

咪又係D毅進黑警把口唔收。其實一開始有個阿sir已經講咗𠗐好意恩，個消防都無乜嘢

警察消防部

屌你老母咁撚樣都跪得低你仲學人講尊嚴?
做警甴隻狗罷啦

唔止跪
含撚埋

含到雪雪聲
二等職業

甴近平

其實大家仲未明咩叫紀律部隊
咪就係要服從上級指令囉

上面奶你唔奶就係唔稱職

兩個鏡頭影住 , 好明顯有兩三隻有瘋狗症既想咬消防啦

你以為跪完幫黑警含人地就會當你自己友?
咪又係繼續當你地消防曱甴
佢地眼中而家除咗自己人之外
其他所有人都係曱甴架啦

真係睇到好撚嬲

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

拎支電筒照返班黑警算唔算

點支持邊到搵兩個會員推薦到入會

送埋老婆比狗屌算啦

員佐級汪汪會屬下分會消防工會發聲明?

咁難既，不過都好，防止比人hijack

幾時叫消防員脆黑警

消防係速龍隊

唔問吓佢既然講到只係分隔，咁點解班警察要向記者噴椒同趕記者走？

消防前線真係黃，前幾日係某條小巷佢指路比我地run

你想講有一個記者反抗終於攪到........一間報館杯葛?

消防唔該另組工會